## 适配器
适配器模式就是一个类的接口转换成客户端需要的接口，这种模式将接口不同的类协调在一起工作

## 案例
这个案例就是描述NBA，姚明一开始去NBA英语不好，打球的时候需要一个翻译人员进行翻译，才能和其他球员一起协调工作，此时这个翻译人就是适配器
+ 构造一个球员基础类Player
+ 派生类前锋Forwards和中锋Center实现基础类接口attack和defense
+ 外籍球员类ForeignCenter攻击和防守函数和Player函数实现不一样，如果想使用这个外籍球员（yaoming）就需要一个翻译官也就是Translator
+ Translator类充当适配器的角色将ForeignCenter进行封装使之可以在客户端和一起球员使用一样的攻击方法